點解仲會有人信鬼存在？（2）

上一個post 超過9成人都係叫d唔信鬼既去玩咩 碟仙 去和合石 去唔知咩咩猛鬼既地方

之後有巴打試過玩碟仙冇見到鬼 隔離post有巴打去左好多佢地講既猛鬼地方又冇鬼

仲有位信鬼既巴打話 和合石都冇鬼次次去都冇 仲話要去咩咩醫院先有

證明就算係見到鬼個班人其實都好矛盾
想叫人去邊到做乜野for撞鬼既巴打可以省翻啖氣

同埋鬼係唔被正式認同存在的 所以想話鬼存在既巴打應該拎證據出黎 而唔係叫唔相信鬼存在既人拎佢唔存在既證據

我就話 好多成日見鬼既人應該係有精神病

而且香港有7份1人有精神病

成日見鬼既巴打好快快睇醫生啦

其實鬼 , 陽氣，陰氣，風水 係連埋一齊
btw lm 等睇樓豬而一敵百

小心連登大法師皇天擊殺你

全部都係我創造岀黎

異度空間可作為參考

我想上帝係鬼

瞓咗冇睇，想問上個post有冇所謂嘅美國文件？

最後個位巴打話記錯

街係講左咁耐 佢地依然一d證據都拎唔出

唔係我唔想信有鬼

但係永遠都冇證據

咁叫人點信啊

我信

點解仲會有人信有鬼存在

上一個post

信鬼既潛曬水

駁唔到呢

新POST留名

呢個世界有咩係可以證明冇?

點證明有？

連登係咪應該開個鬼神宗教台？

咁你證明到比卡超唔存在？

舉證責任哲學

[url]殮房主任：靈異事件都係笑話 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
定係黃竹坑醫院先有？

係opinion 唔係fact
不過舉證責任哲學問題
認為應由舉證（信鬼神）一方提供證供
我們評估證據是否可靠可信

d人成日話醫院多鬼
話停屍間最多

而家真係一把車埋去

Joe哥d朋友?

講得岀呢句你係咪覺得自己好撚醒

屌你老母

應該係飛天意粉神臺

又扭曲人地觀點啦
睇返#0
幾時有一口咬定唔存在？
係叫話有，見過嘅人俾證據
冇證據，我話銀行爭我錢都得
我啲錢俾鬼禁走左

個細路係有郁
只係因為個角度睇落唔明顯
你認真觀察下就見到

咁都可以拎黎左新聞
而家d記者真係好做

個細路一開始係打橫移動 所以鏡既移動幅度睇落大好多 而照鏡個個細路因為角度問題就睇落冇乜點郁

收嗲啦垃圾，以為抱懷疑態度就好型，仲要為咗唔同自己立場矛盾，公然承認比卡超可能係真，你咪為拗而拗啦

一樣野證實唔到，會係最客觀嘅情況下分析立場，例如你手拎住把有血刀，隔離有條屍，但客觀情況下，你未必係凶手，唔通我即刻話你係殺人犯？你暫時依然係良好市民，除非我有證據話你殺人，同理，係客觀情況下，冇任何證據說明有鬼，所以自然立場暫時歸係冇鬼

信唔信應該係一個意願黎，無人逼到你信或者唔信
而證據係用黎證實樣野存唔存在，如果確實左係存在，就唔存在於信同唔信嘅概念而係有同無嘅概念。若人類已證明到100%有鬼，到時只係告知你一個事實，無存在信唔信嘅問題，無論你信唔信，果樣野都係存在。

猶其呢一類未證明到係真定假，存唔存在嘅問題，就只能夠睇你個人個信念係點樣啦。
唔信者可以當佢故事咁睇，信者可以當係存在，注意返(當喳)未證實到架..你都唔可以逼到人地信你所講，除非你有證據100%證明，反之你又唔可以逼人地唔信，因為你又唔能夠100%證明佢唔存在..

當然啦每樣野出現都有佢嘅原因，可能經過唔同嘅傳遞而令樣野/件事變質，到今時今日未必係100%準確，可能真確度只係得返1-2%..

你問點解仲有人信有鬼，我會話係因為怕死，相比起自己死後去邊都唔知，以另一種生命形式存在於世，更容易令人接受。

雖然係自欺欺人，但事實上的確冇其他人能夠證明鬼既存在，反正信下又唔會少忽肉，咁點解唔去信呢。

你既信鬼同其他人唔同
你似係信宗教咁當係心靈雞湯

但其他人信鬼係恐懼 驚
兩者唔同的

自己唔信咪唔好信 做咩要逼人都認同？
大把人相信耶蘇出現過 但邊個親眼見過
咁人地信咪由得人信 傻鳩係度嘈

證明唔到宙宇有盡頭，所以佢係無盡頭 ，咁宙宇有冇鬼存在 ,樓主係上帝一定證明到黑洞點黎

歷史性一刻誕生了，樓主就係霍金2世

樓豬

...我都廢撚事理你，世上已經冇嘢係事實，包括你老母係女人

我就係想講你地d抱懷疑態度撚唔係乜情況下都懶合理，其實只係一種無中生有。

點會disprove唔比，比卡超人日人創作嘅動畫角色，存在就發緊電，問題就係任你嗡！
你可以話，佢唔係無中生有，係真係見過類似生物，或者佢咁巧合就畫咗隻真係存在嘅物種姐，地球冇可能宇宙有呢？

冇人唔比你抱懷疑態度，但唔該用係正確嘅地方

講得好啊，咁我話你垃圾就認咗佢啦
你點知自己唔係以垃圾形式存在，即使得1%機會都係機會啊？唔好否定啦

呢個po終於變番正評多

好心你啦幾廿歲人 成隻小學雞係到死撐 真心勸你唔好咁啦巴打

都係信仰啫，我都唔覺得有神既存在，咪又有人去信，鬼都係一樣道理，仲有大把野都係咁，尼斯湖水怪，疆屍呢D,冇話一定要有證據，你可以唔信，但係唔好質疑人地既諗法，個結論始終都冇答案

咁我明點解當年會有文革嘅出現喇

agree 樓主選擇性失明

妖，d信鬼撚講極唔明，世上乜都可以吹到非100%。

點解你係男人？點解有陽具就係男人？你點證明你係男人？so我可以叫你人妖？

我證明唔到冇，但都冇證據係有，所以我唔信，同樣你證明唔到有鬼，為何又要信？

我證明唔到宙宇有盡頭, 所以我唔否定任何事 ,
可能鬼起宙宇之外呢 , 所以霍金係上帝

咁該你地信鬼撚自己講下鬼係乜先，同你地溝通好辛苦。

外星人點同鬼，係基於地球有，所以推測其他行星都有生物，係會理推斷，所以好少聽人講唔信有外星人。

但你地信鬼撚淨係識胡亂地用懷疑呢兩個字合理化自己嘅on9，人地1+1=2背後係有根有據，有合理解釋同證實，你地就係到，點解1+1=2先，雖然我證明唔到1+1=3，但係咪就冇可能先，為拗而拗，我唔會再回你地d咁冇邏輯嘅人，好攰

你咪開過 外星人 vs 鬼 post , 黎個 眾人皆醉我獨醒

此post 已完

班信鬼既唔入黎